今季既大巴拿做乜野？仲係入得2球…

痴線，上季成22球，今年定位變左？

我見佢助攻都係4個，完成唔合格wo

c7影響佢好大？

廢囉

比美欺逼害完 又比牙朗b害

垃圾

本身多一球

C朗停賽果場歐聯入3球又唔講

唔係話應該出佢收美斯咩

姐係佢同c朗唔可以共存？

祖記為左個33歲既人放棄左個25歲大好前途既人

我見morata都入到5球，我先開post問下有睇既巴打知唔知佢做乜事

好快手

佢新女太正
屌hi屌到冇力

有無上季同今季起腳次數

記得佢比人捧上天

今季好似差咗

未必關c朗同美斯事既
睇佢有兩三場波都太過上腳
搞到成日甩咗個波

今年突破唔到足球理論

王騎： 畀晒牙朗射走晒啲波

牙朗黎咗點都有影響， 佢一個人都射一百三十四球， 射手第一果個射七十球，第二射七十球，變相大巴拿實少咗起腳

有6球PK比左C朗射

D FK又比C朗射哂落人牆

吹大左

牙朗就吹大左

有幸被當今兩大球皇輪流撚

都話佢廢隊友來嫁啦，阿根廷捧唔到世界盃咪多得呢啲混水摸魚既廢人，上季唔係靠美斯神既傳送都入唔到咁多球

無睇係到9up
短程FK係大巴拿/彭真歷射

實際上表現唔差
喺whoscored嘅話個分都有7.31
喺隊中排第4 成個意假第9
場均2.1次過人唔弱 起腳唔算多2.37次
2入球4助攻的確唔好睇
但佢今季好多時都係喺牙朗同M子後面踢攻中咁嘅角色
而且蛆狗一向都係入你一球收得工嘅就多數唔會追第二球 啲波都比前面兩個入曬 邊有數據

仲有唔好忘記佢歐聯入左5球 仲有要不是牙朗應該再多一球